開心嘅係，唔洗再睇崇日能花式打飛機

今場踢得咁撚好都輸唔夠對面高大

我地刀系日本人
今場贏盡掌聲
同洲光榮

大東亞共榮

日本人吹到幾勁幾勁最後輸矮

亞洲隊打比利時打到咁已經好好
仲要比利時今屆算正路同fit

頂贏哥倫比亞嗰陣我以為佢地真係好撚頂得==

二戰唔輸可能已經捧杯了

原來呢度班日狗係咁問本田出未就係為左送隊波上機

笑日本啲post負皮多到

唔敢面對現實

見到嗰啲咩同為亞洲人感到光榮真係好撚嘔心，咁樣同贏國人有乜分別

日本仔今場得好好 但係見到崇日能個死狗樣就忍唔住笑....

我諗巴西都唔夠呢隊日本打

呢句真
崇日能入十六強仲惡過我地韓國四強

大陸狗階段性勝利

大韓

我地oppa仲唔會好似班侏儒比人屈高